今日唔好再嗌「林鄭下台」

反送中運動發展到今日，反緊嘅已經唔再係單單一條例，而係成個制度

政治管治失效，而官員無需問責；警察濫權，市民無從追究。最仆街嘅係，依家已經猖狂到警黑合作，鏡頭底下犯法都奈佢哋唔何

而因為呢個濕鳩政府，有人受傷，有人被捕，有人無家可歸、流亡海外，甚至有人選擇以死明志

所以，林鄭只係下個台，對得住佢哋？更何況下台之後，如果制度依舊，上台嘅只會係另一個林鄭

所以，就算唔係香港獨立，至少都要

爭取雙真普選

啱呀，麻煩各位巴絲唔好再嗌呢四隻字，跛腳鴨政府以後乜鳩惡法都推唔到對香港人其實仲好

一定要香港獨立！

認同請分享

我要真普選

亦都唔好嗌林女士下台

推

光復香港，時代革命！

推，一陣嗌到林鄭真係下台就仆街，普選運動就咁完結

呢句口號真係係精粹嚟

push

Pish

正確黎講係今後唔好再嗌

係，最on9係呢句